小米9發布會就快開始！！！！

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

屌，咪鳩

睇下佢偷完三星摺芒技術會搞 d 咩出黎

又係水滴mon

on9 玩顏色

因為得個背係關佢自己事
mon 用 samsung
cpu 用 qualcomm
鏡頭用 sony

做到幾多倍光學變焦?

係到笑9 IPHONE無廣角

美人尖

其他配件發佈先正

雷軍發佈好撚好笑 明知廢過人都要講到好勁

小米砌機大會
把全球不同硬體堆落去

講黎講去都係大多數第3方野 仲要成日提住其他品牌 小米收左幾多廣告費

充電寶應該會賣得幾好

無綫充電寶幾好

買iPhone既就唔會無啦啦買小米 所以冇咩所謂

到底手機用唔用到12gab ram

有4G去左監控後門到

2999人仔

其實有乜好
好多時用charger 時都係想一路叉一路用
用有線或battery case 仲方便啲

平係幾平 不過都係想等one plus

賣$3888 hkd ok

6 +128 同小米8 同價，
當時行貨賣$3699，
人仔跌左， 賣平d得唔得。

價錢係屈
但無咩突破

買到2999先算啦 最快正式開賣3個月後先叫正常買到

屌,2.5K玩撚曬

12GB RAM到底咩GAME先會窒呢

8gb ram

愛國要用小米

平心而論，以呢個規格，呢個價錢依然係平，如果唔介意個人私隱，真係好抵玩

個無線車充幾正
好撚彩未淘姐

點樣先可以買到探索版

iPhone8+ 都係3gb ram
國貨強大了，科技大國由小米、華為公司振興起來

唔係話個透明假嫁咩

依d是但啦，重點係12+256

你呢種人, 好易等等下等好耐
上年見人係咁講, 大把人等完又等, 等6T, 等完又等855, 又等.......

之前我重估 3300

大陸好多公司都係做組裝
原材料係同外國公司買

你哋真係會使幾千蚊買中國嘢
其實都幾可悲

已有部 845CPU 機, 小滴屏, 一般.
等 MIX4 平板 + 電話 摺MON
不過應該先公佈 MIX3S . 855 CPU.

原來真係同銃夢宣傳